求救!電腦高手入!

win10左下角window個列
全部禁唔到
求解決

pish

推
有冇人

D BLOCK有BUG仲未FIX?
利申轉左LINUX

重開囉